老慒董又衝出黎比人屌

點啊想幫淋病射個波比教育局?

見到佢, 連中立都變黃

香港政治覺醒之父老慒董

董伯真係真心豬隊友黎

【引渡惡法】董建華賴通識科令青年出問題 換特首都冇用

比返source

好心佢就出少句聲啦03單野咁易洗底呀

以為肯撤回就有政治光環可以9up